何志光神秘身份瀑光，辭任總裁

新華人壽總裁辭任

■新華人壽公佈，執行董事兼總裁何志光（右二）因個人理由請辭。 資料圖片

新華人壽（1336）公佈，執行董事兼總裁何志光因個人理由請辭。內地媒體《經濟觀察報》引述消息指，何志光於去年12月已向董事會遞交離職申請。報道並指他將加入滬自貿區的金融機構。

屌你戴妖仲有面上lihkg

我戴耀廷 正(副)教授

收左共產黨錢

黃毓民好開心